本身返緊一份正職，想搵多份parttime,返咩好

返緊一份 返1600 0200可以返到屋企既工（唔洗點做）
想搵一份返朝早既parttime 有無好介紹？

Ptgf, 4000per/h, 中下樣可做。

我都係原本有正職搵part time
今日返第一日 眼訓到仆街
决定以後都係唔返

ptbf

freelance？

咁你返咩？